【磚頭endgame】麥包6球買荃灣工廈 「當日唔係買車位今日都無資格畀首期！」

冇眼睇...